[達哥風波] 雙方論點歸納 槍口一致對外

封咪呢件事,有人會希望達哥向強權說不,有人會同情身不由己既達哥
雙方重複既論述不外乎以下幾點

認為達哥應係直播期間提及64 69一方:
1. 達哥應保持以往作風,不平則鳴,不應自我噤聲
2. 享受言論自由既人,當呢種權利被侵食時,有義務共同悍衛

認為達哥無需就事件回應一方:
1. 民主社會中任何人都可以享受言論自由,包括沉默
2. 達哥為保生計而有所顧慮,乃人之常情

大家有無發現,以上論點背後其實都係指緊同一樣野 - 香港言論自由不斷受打壓
試諗下,若果香港人人都可以真正自地表達立場,達哥又點會唔能夠暢所欲言?
就算達哥隻字不提,亦根本唔會有人懷疑達哥有任何苦衷,從而今次既對立亦不會成立

有人話呢件事係有人係背後推波助瀾,分化香港人,我唔知道
但我見到更多既係雙方都熱愛民主自由,只不過係站係唔同既角度去處理
既然立場一致,又何需爭執,貶低看似不同立場既人?

我地真正應該做既,係係6月9號企出黎,抵抗港共政權
為左自己,為左達哥,為左全香港,保衛我地絕無僅有既自由

pish

咩叫言論自由呀？ 除咗講咩都得，亦可以選擇唔講都得，但你地逼達哥講，係你地剝削緊言論自由呀。
仲學人講民主 講人權，食屎啦，成班毛都未生齊嘅連登小朋友。
係呀，希望你班垃圾唔好再睇達哥，拜託你地

巴打冷靜少少先 啲火留返聽日